cctai惡到

日日都有d女正唔正既po上熱門咩玩法？

佢地已經唔比人出街女
而家網上睇女都唔比

cctai根本痴撚線 送晒入精神病院就啱

個post偏激到分唔到真心定曲線

趕住打飛機, 幫手置頂
好想射精條女，求番號

香港人XXXXXX
唉 屌到唔想屌

好委屈呀？

好委屈呀？ 咁入黎睇完唔該推上熱門正視聽啦屌

應承我！唔好推啲公關post!

日日都有d女正唔正既po上熱門咩玩法？

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

痴線
仲要執埋其他台
同支那人扼殺香港有乜分別

cctai其實咪等於黃版5毛

樓主公關公司打手

自己問野開西環post 就得
人地開睇女post就唔得惡撚到

樓主走先 cctai大軍就快殺到

高登時期既時事台噴精根本無變過 變既係香港時勢令班白卡仔比較適合生存

日日都有d女正唔正既po上熱門，但係全部都無圖係咩玩法？